蘇亞雷斯定托利斯勁D?

以兩人利記時表現為準

論速度，論把握力，論技術兩個不相伯仲
論身體質素蘇亞雷斯稍為好D
單以能力而言好難揀
但再考慮其他方面，個人揀蘇亞雷斯
因為蘇亞雷斯carry球隊能力比較高
蘇亞雷斯踢利記時球隊實力弱過托利斯果時唔少，蘇亞雷斯13/14果年幾乎係一人之力率領球隊拎亞軍，但係托利斯最勁果排有謝拉特沙比等人支援，而托利斯亦需要整隊以佢為中心建立戰術，後黎到車仔時嘅滑落證明左呢點
而心理質素方面蘇亞雷斯亦比托利斯好，蘇亞雷斯雖然有紀律問題，但鬥心真係非常強可以激勵球隊，托利斯當年係利迷心中最重要之時，佢嘅表現非常好，但到車仔受挫之後明顯有一沉不起嘅感覺，自信心重挫，證明AQ比較弱，只係問題唔係利記時期發生

不喜勿插

剩計喺利記so7啦 一個carry嗰季冇得輸

一定係So9
有一期狂遠射 過半場就起腳
踢少5場都拎射手

托利斯射手
哨牙蘇射手加埋前場發動機，乜都做晒

一定蘇亞雷斯
佢嗰季唔差過巔峰亨利

＝蘇亞雷斯勁D
＝托利斯勁D

有場主場對Norwich著晒火
一見到佢推順腳就覺得個球會入
有球推過半場三四十碼就抽埋去 痴撚線

蘇亞雷斯勁好多啦
擺係托利斯個陣嘅利已經攞咗聯賽冠軍

蘇啦
佢到而家仲踢緊正選
托利斯未夠30 就收皮了

呢場

所以要我揀近利記最強11人我絕對會考慮蘇亞雷斯同托利斯打雙前鋒

蘇勁好多啦
如果2個個樣調轉應該少好多佢2個既比較

唔係利記名宿冼腳SO9早就拎咗英超

廢明奴

同一年呀so入波冇人同佢慶祝

托利斯係利記最後兩季一直有傷未斷尾

個球好似係追和 其他人諗住快手開波反cup

做埋防守好顛

蘇係利最尾個季表現拍得住美斯C朗

聽過個版本係話去錯區 去左人地球迷區
所以冇人理呀so

呀so個球係入完都冇人理佢 正常都會攬下

果年so7 黎就係諗住 part托利斯 可惜

踢法同角色同前兩位無法比較
佢亦難以同以前利記嘅前鋒比
因為舊時球隊陣式戰術根本冇費明奴呢種前鋒存在

唔使考慮 433用suarez單箭仲好

兩個入球數差唔多，一個133場入82粒，一個142場入81粒
不過一個同top fit 史獨帶住成長緊嘅250同神軒，仲有跣腳四去爭冠
另一個除咗第一季同top fit Mascherano 謝四 阿朗素拎到個第4之外，其餘兩季聯賽都淨係踢得廿場多啲

433兩人同樣可以共存
托利斯中間，蘇亞雷斯左輔鋒

蘇有期有位就窩利入
好癲

如果suarez係Torres咁嘅樣
2014上咗位變碧咸做萬人迷

仲要12碼係謝拉特射多
so7個年無英超真係好可惜

嘥哂

飛走廢托，搵佢搭埃及文明砌隊4231/ 442仲好過啦

So7 真係好撚勁

要彈落地修正唔洗講啦

佢13/14 14/15 15/16稱得上真世三，拎過兩次歐洲金靴

MSN嗰期真係頂峰

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

So7 13/14應該係英超史上單季最佳

廢托係正常的勁

蘇9有時好似食左禁藥咁樣
勁到唔似正常人
興奮程度類似黑警
再over d就忍唔住咬人

So9

點會? 蘇係阿積士係踢呢個位

07-08 C朗
02-03/03-04 亨利
可以一戰

So7>>>>So9

所以咪冇喺利巴咁強囉

蘇亞雷斯識得守龍門

So7>So9>>>>FT9

03/04 henry for sure

仲有舒利亞同雲佬

樓主講明以猁記時期嘅表現作準
清7咗

真？

sor7咗
btw好波不妨一睇再睇

用荷甲同英超比
我踢街場入得多過美斯添啦

下即係你覺得佢喺阿積士勁過喺利巴？

唔覺得有同lv過

而家睇返蘇亞雷斯2010已經係演技派
0:20嗰下

唔係
而係佢果時入球量冇因為打左輔鋒而有影響

嗰陣睇live嚇到我仆街，之後又咬人3次，所以我有排好唔鐘意佢

C朗金球獎個年？

蘇亞雷斯，一個打晒痴撚線，咬人個季停咁多場仲係射手榜頭幾

so9

隊友勁，唔計

佢停賽+冇十二碼都31球平紀錄
仲癲過沙拿32球

沙拿係入波多 但蘇亞雷斯嘅震撼度同作用大好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多

C朗 英超史上最強球員

三連英超

兩次歐冠決賽 一次拎冠

享利 阿仙奴贏過歐冠未？

但owen 歐足先生個年又好勁， 所以我會so7 加owen

沙拿就算啦

蘇亞雷斯個隊利整體實力弱過托利斯時期既利
但論前線級數，蘇個隊明顯勁過Torres個隊
王子d拍擋係咩禾朗連/尼高治，除左謝四冇人支援到佢
蘇亞雷斯前線同佢玩彈彈波既係史杜列治，級數已經唔同

我覺得直情勁過

英超歷史 第一個

亦係唯一一個世界足球先生

享利憑咩追？

阿蘇！

咬咬number1
71維園見

so 7 la

cf, st , lw ,rw , cam, falae 9 都交到表現

逐樣秤真係亨利強啲嘅

亨利快啲 扭波強啲 造波能力強啲(雙20+)
雖然蘇都有入罰球遠射 但亨利直頭係殺手鐧之二
活動範圍又大啲 左翼中鋒位都好撚屈

當時啲後衛(加利加歷查等等)而家成日都話佢地當時其實真係好撚驚亨利
但好少有人咁講Suarez

當然我都好鍾意蘇亞雷斯
1314真係英超史上三大個人最佳球季之一
但亨利作為外援 都可以被好多英媒評為英超史上最佳球員
唔係冇原因

So7場數少啲同無射12碼

torres 勁極都係頂級9號
so7 係做曬前場進攻所有野 真係一條友carry

係咪種族歧視定係咬人停賽

蘇七擺09年利有機champ左
但托利斯擺14利結果都可能一樣
因為14利攻力其實冇問題（分分鐘勁過依家隊利）
係後防漏水所以失冠

蘇雅蕾絲

而家隊利係沙拿變獨食所以開始冇咁勁
文尼論實力絕對屌打兩位史生

全盛牙蘇金球獎level

其實費托癲鋒都係拍住美斯 屍朗

全盛史獨唔差過Torres
Mane依家勁到我覺得直迫當年蘇七

沙拿普通料
只不過多係機會
文尼勁啲

速度費托快

其他野so 7勁過晒

梳亞雷豬啦 一個carry哂

其實有世二到一實力 但咬人所以無入圍

講緊英超單季表現，三連冠都唔關單季表現事，講歐聯直頭離題
丙朗英超最靚嘅數據係31g 7a
亨利我記錯咗賽季，應該係02/03先啱，佢24g 25a，講單季丙朗點比呀，審題先啦

托利斯

謝拉特唯一會為佢R 頭既男人

兩樣都有
咬人停得耐D

s7個季真係好癲

02/03 henry> 13/14 so

講英超享利一定係第一人啦
全盛撞著球王細哨先拎唔到世足姐
C朗係英超得一季可以同享利比
係去到西甲先屌打所有人

如果右翼位
1314史度歷治同而家沙拿
我一定揀Sturridge

71維園見

史達寧而家同文尼冇乜差距
但喺利物浦嗰陣冇咁勁就真嘅

史度歷治唔認同
唔覺得佢全盛會被文尼屌打

費托太依賴速度搵食，同蘇狗全面性比差好遠

單季 三冠王 拎埋世足先生

你24g25a
贏唔贏到歐冠 拎唔拎到世足

蘇7+史獨呢個組合我直情覺得係英超史top 3
可惜條後防實在太垃圾搞到乜都未拎過就拆伙

C朗 英超單季高度

係你享利 永遠都追唔到

三冠王+世足先生

同埋亨利有樣野好加分
就係佢對英超嘅影響力
當時嘅亨利皮里斯雲加對英超嚟講好似革命者咁
(可能用詞誇張咗嘅 但意思冇誇張)

亨利嗰陣俾人感覺係
「原來英超可以唔使點撞都贏你」
「原來英超可以咁著重用地面」
「原來中鋒可以拉邊 同左閘左中場做配合」
「原來英超啲右閘可以咁撚狼狽」
「原來英國可以有個法國仔咁大影響力」

亨利一定係英超史上第一人 呢個都真係唔使點拗

433 嘅話 一定係文尼沙拿加so 7
邊會有費托份

講緊英超表現呀7頭
知唔知咩叫英超
丙朗嗰季歐聯踢得幾好關佢嗰季英超踢成點撚事咩
文盲就咪撚衝出嚟7啦

成就係C朗贏
但作為有睇過佢地三個top fit嘅球迷
我自己覺得 C朗反而睇落係最唔震撼
佢嗰年冇錯係踢得好好 又雙料冠軍
(佢贏世足金球其實都唔可以忽略團隊因素)
但個人層面嚟講我覺得佢冇亨利蘇7咁屈機

但英超三大最佳個人球季 我都係揀呢三個嘅

又係呢d未拎過世界盃冇資格叫球王既theory
大佬依家討論團體成就定個人能力先
冇話c朗唔勁但佢係英超始終歲月短暫
講影響力點及亨利
阿迷都可以話你丙朗一世都追唔到不敗神話呢個高度

拎歐聯關英超單季表現撚事
同埋丙朗撚有三冠王咩
又9up

阿蘇亞軍果年勁過美斯
記得果年美斯季中傷左陣
季尾hea踢等世盃

問題我地講緊英超單季表現
我地講緊聯賽表現，條7頭係都要拉歐聯表演出嚟
cls

電腦save咗有篇球評 分析雲加隊不敗阿仙奴嘅戰術

有一段係咁講：「敵方必須有一名中堅隨時緊貼著柏金，而另一個則緊貼著活動範圍廣闊的亨利。然而，中堅卻不敢上到太前去緊貼他到中場。結果，這樣就放縱亨利屢屢從防守球員的右中場身後開始帶球，在如像草原般一望無際的左路走廊開始狂飆突進，先屠右閘、再誅中堅。」

亨利喺左路根本防唔住
睇返加歷查加利仔講就知 佢地當年踢右閘直頭係怯 完全唔識守亨利
跟住幾秒後入到中堅位已經好危險

呢個一定廢過so9

唔係同一個位嚟

美斯同c朗係同一個位？

同埋要講唔同位 咁亨利成日返後/落左翼都同so9唔同
職責同so9已經好大分別

呢個比喻好

廢托全盛時期埋門好撚準
一個攻勢，佢入到禁區 = 一球袋定

當年肥賓玩輪大米，根本踢唔到個隊型出黎
就係靠餵波俾佢 成隊人圍住佢打
無人阻到佢

蘇7係開行Turbo 然後失晒控
而且持住個人能力好
會跟自己意思踢 唔聽指示 又多情緒
隊波又要就住佢黎踢
佢有時亂射你都唔可以話佢
咁長遠點樣建立團隊

我係領隊會想用廢托多啲
蘇7萬能 其他人沉 佢都可以一個頂幾個
同時有好多問題

靚仔 賣波衫都抵

唔同班喎ching
So9嗰期分分鐘係世三

諗返蘇7初頭隊友係卡路爾阿當唐寧神軒
場場係咁通人渠娛樂性一流

果陣同隊除左君子艾加傻西 仲有邊個係勁

未聽過so7唔聽指示

助攻到兩個s入咁多波 點樣亂射

牙蘇勁好多喎 佢果種仲要係令人佩服果種勁

咁其實係其他中前場根本唔夠班
唔畀球權同自由佢根本攻唔到
費托冇佢嘅遠射/窩利/扭波嘅創造力
喺嗰個時期嘅利擺費托落去唔似會拎到第2

佢啲脾氣
爭過死球
亦試過亂9咁射

你講緊嘅嘢牙朗齊哂啦

記得打史篤城有球後抽
佢兩個直頭心有靈犀
MSN其實勁在個人能力 默契唔夠SAS勁

唔係圍住佢踢
冠都冇得猁爭

佢都好獨 後期球球都自己去晒

牙朗過咗蛆之後好似仲未入過罰球

33場17個助攻都叫獨食

唔係淨計場數
攻勢多 個助攻數就高啲
百分比要睇 out of 幾多攻勢

雞蛋裡挑骨頭
正前獨食係基本啦
唔係咁多試射又點入咁多波
傳返後再造又會有機會咩
隊友級數唔夠隨時斷纜輸反擊

係咪31球嗰季？

你真係有睇？
佢絕對唔獨食
牙蘇帶隊其他隊友間接升呢
史達零本身普通料嗰季勁到有一線水準
史獨神軒都勁咗好多

蘇
文 明 沙
謝 軒
羅 Vvd ？ T
AB

謝拉特欠蘇7一個英超

費托勁嘅時候有謝四同沙比做佢嘅引擎
蘇亞雷斯勁嘅時候，佢自己就係成隊嘅引擎

牙蘇仲另轉頭想睇下隊友係邊，發現冇隊友之後再自己對住鏡頭咆哮

巴塞近年無做水魚買貴左嘅球星

蘇亞雷斯嘅全面程度係神級
除咗咬人同樣衰之外根本無弱點
唔使供應都可以自己舞龍舞到入波為止
速度射術盤扭創造頭鎚鬥志全部頂級

費托以射手嚟講都係世界級
但作用比較單一 無蘇七嗰種創造力
推波過人太依賴變速 傷多幾次就收皮

不過由於有情意結 鍾意費托多好多

想當年 利申唔係利迷 但都特登睇so9 因爲真係痴撚線 睇到r晒頭 諗緊點入呀 咁就入撚左

仲數漏咗罰球 蘇七連罰球都掂

其實兩個作用唔完全相同，沙拿hold波好啲
但埋日係文尼好啲

英超時期嘅話應該加歷查？

我覺得呢球可以拎埋普斯卡斯獎 但最後好似入都無入圍 比james wc嗰球拎左

係
之後喺疤頭兩季入球助攻都20+
第二季仲要屌咗59粒

隨時做埋防守

蘇亞雷斯最勁嗰個季拎埋歐洲金靴獎
要同c朗一齊分
但係C朗拿度要靠十二碼加踢咁多場先得
結果佢自己都知樣衰選擇唔出席
結論係蘇亞雷斯最勁果季係有世二級數

同埋好肯迫搶
成日喺前場迫甩對手再自己去或者策動進攻
客串埋支點都得 九樓咁高嘅波都球以控落嚟入埋
仲要識玩陰濕招 挑釁對手/喺禁區射人隻手
而且好唔算易傷
基本上除咗唔靚仔之外冇乜位可以挑剔

SO 9 勁起碼一班 點討論啊

咁講，當年蘇狗隊友最廢喎

蘇7唯一弱點：樣衰

梳 好長

笑死

我覆咗另一位巴打 上面睇睇

So9可以做埋波 已經高一班

只計英超

亨利夠試過不敗捧英超
C朗又追唔追到呀

有傳當年蘇狗就係諗住黎到有得拍托利斯先黎
點知原來自己係黎頂托利斯
個拍檔9號變左卡路爾

阿蘇射罰球好勁

計最巔峰期2個差不多
不過整體都係so9

下？
so9打配合點都好過費拖啦

一個最巔峰嗰季33a 5g; 另一個就59g 24a
差好撚遠喎清

你嘅打配合 係用咩做指標先
可唔可以具體啲

Chances created 蘇7高好多
(因為隊波轉咗玩傳控)

但係出到黎助攻數一樣
咁助攻效率上Torres更高

成個小學雞咁拎哂d咩盃咩盃出黎講人地講英超你就講歐聯
仲有三咩撚野冠王 唔識番去睇下wiki咩撚野叫三冠王先出黎柒好冇呀

1. 其實正常比較托里斯同so狗喺利嘅表現就一定計全盛period
2. so狗頭兩季嗰隊利廢過托里斯嗰隊利唔少，呢啲唔洗計？
3. 同埋唔洗適應期唔代表勁啲，你可以話費托冇適應期呢個係優點，但topic係比較兩個邊個勁啲
4. 你講咩想走就同實力冇關係

隊波打傳控唔見其他人chance created有so狗咁多？
chance created多，但助攻差唔多，咪即係好多chance隊友把握唔到囉，呢個責任完全喺隊友度啦
你logic都幾差下
根本費托唔識造波，如果佢造波能力係勁就唔洗冇咗pace就收哂皮

同埋你成篇嘢都話利改咗踢法
所以蘇狗踢得好咗
喂大佬都要佢有S級能力先得㗎

而家個logic係因為蘇狗有S級能力
所以佢under控傳踢法先咁撚勁
教練根本係有責任為球員設定合適戰術發揮佢哋所長

正如你叫美斯 尼馬打費托喺利個位一樣係廢

你講緊支援
但前鋒除咗有隊友支援都要自己周身刀張張利
王子無罰球少遠踢同窩利
蘇亞雷斯三樣齊哂，好難唔講佢勁過F9

有追開個年既利就會知道
係蘇七+史獨carry成隊波而蘇七carry史獨史達寧
球迷印象流覺得蘇7一個踢晒應該係11月-2月史獨傷左個段
2月史獨對史篤城復出之後即刻助攻返蘇7
之後蘇7都踢得舒服好多
就算有段小入球荒都keep住連勝

蘇亞雷斯係造波型前鋒
費托係要等支援既射手
已經不可同日而語

要比既話
費托應該同奧雲,科拿,史杜列治比
而唔係蘇7

上面可以睇返sas既數據
史獨助攻蘇7入波同蘇7助攻史獨既入球數其實差唔多
個季佢兩個d心有靈犀彈彈波, 就算埃及文明都未必有咁好默契

1.個比較唔係我做，係啲鬼佬做，計各自離開利之前4季

2.咁講所有非同期球員都無得比，
咁呢個題目無得討論落去

按你嘅講法，咁唔同戰術點計？唔同對手陣容又點計？ 邊有得咁計

廢托埋門名中率同入球傳化率都會高啲
Finishing係廢托較好
咁尾刀就係前鋒主要任務呀嗎

3. 優點就係佢勁嘅地方，
快入局係把握力同穩定性嘅證據，點樣唔代表勁唔係隊隊波都可以俾幾季個球員慢慢夾

廢托獲得嘅埋門機會無咁多，但係把握得到
你都知肥賓嘅慢熱波係咁

4.想走，無心踢係會影響到落場嘅心態
加上心理質素唔穩定
出現咬人/歧視等等嘅問題而要停賽

做神鋒心理質素都係好重要架

So9下下都腳面射
好撚型

topic擺明講緊so9同費托最勁嗰期比較，其實有幾難明？你係要偷換概念冇計㗎喎

隊波廢加戰術唔適合so9打咪自然冇表現，你會唔會叫美斯踢杜奧巴個位？呢啲點解冇得講？根本好撚make sense嘅嘢嚟，同埋你講費托唔洗適應期都係based on費托第一季嚟利已經有適合佢嘅戰術運用佢所長

事實上人哋so9想走都勁撚過費托最勁嗰期一班

So9連助攻都唔洗，自己搶波

想睇番so9張gif

第3點，適應得快，第一季就80分
問題係so9第三季係100分
而家係比緊邊個最高分嗰時勁，明未？
同埋我一樣可以話費托keep唔到最後嗰季同so9冇得比
少傷病/能夠長期keep住狀態都係能力嚟
唔係隊隊波咁多時間畀你做文員

其實就係
萬能前場 vs 專攻尾刀

打熱血波 當然係蘇7啲波好睇啲
輸3球入返5球

但係廢托係尾刀呢方面穩定啲
始終打開幼細波
唔係蘇7果種咁dynamic咁體力化
所以創造力無咁好

窩利少啲
係因為佢鍾意貼腳波 控定先抽
所以佢射唔少背籠抽射

而且禁區過人 同埋1 on 1 真係撚狗咁撚
頭鎚攻門都好準
攻門嘅路數其實唔係你諗咁單一

肥賓年代打鐵筒陣
有謝仔 懷斯 艾加 沙比 齊齊9射 邊洗佢黎做
況且前鋒近門起腳準比放冷箭更重要

廢托只係無處理死球嘅表現啫
因為佢定位係接死球果個
開死球有好多中後場可以做

點偷換概念

佢命中率/入球轉化率都高啲
助攻追平
首50球場數 首100場入球 都係較為好

咁以前鋒嘅標準後講 佢埋門得分係好表現啲
你不妨睇吓數據比較先
Finishing呢part佢無得輸

廢托埋門處理一向幼細
睇你上面講果啲嘢知你係比較新啲嘅球迷
你真係睇過廢托先講啦好無

比較新？我80後大過你啦

其實都唔知有咩好比
利記盛產神鋒, 但大部份都係費托個種純射手類型(奧雲,科拿,史獨)
蘇7擺明係美斯個種有造波能力既輔鋒
罰球助攻策劃樣樣掂
呢種特質既前鋒利物浦呢三十年根本得蘇亞雷斯一個
因為大家都叫做前鋒就搵費托同佢比真係冇乜意思

Suarez!!

因為羅渣士唔會亂換蘇亞雷斯啫
試下托利斯單野變蘇亞雷斯
謝拉特分分鐘衝過去打柒賓尼迪斯

你點計個分出黎任你講

你不如睇返數據比較吓

蘇9全盛時期真世三
托7點比呀

而家topic比較緊兩個最勁時期
你拎最快幾多場入到去多球去比係完全冇意思
明未
你係咁重覆啲無聊嘢係冇用

入球轉化率同finishing能力兩者係冇必然關係
c朗把握力都極強入球轉化率遠低美斯好多，因為佢好多時half chance都試射，so9都一樣

唔好睇數據係咁j要用腦諗下係咪relevant先囉

咁torres 08年又真係有ball d'or第三嘅
不過我都係prefer suarez多啲

又係呢啲無聊stat 完全irrelevant
個分每個人都可以有唔同weighing
我畀你入球能力佔50% 作為前鋒支點能力/二傳能力/突破/playmaking能力等等全部會加分

同埋 其實個分點計呢 就唔重要
總之個分就係蘇狗高啲
呢個post絕大部份人都認同

仲要其實啲stats都唔係特別favor

第一條link係13/14聖誕前
第二條link係11年 冇乜可比性
兩個數據都未完全include到Suarez最top fit嗰季
但睇返第一條link 截至13/14十一月 suarez goals/game ratio已經係高過Torres
而Chance created仲要係Torres嘅1.76倍
仲要內文都acknowledge Torres隊友勁Suarez好多

唔係特別favor Torres*

正解
從來最top tier attacker都唔會淨係射射術 速度
例如細哨 大哨 老馬 比利 施丹
咁樣改變戰局嘅能力先夠強
（牙朗最fit嗰時突破能力都好勁 只係美斯太變態）

條傻佬少chance created都可以拎嚟J
話咩助攻轉化率
屌你今季巴塞咁廢冇人識入波 美欺助攻轉化率都好撚柒低

一定係SO
你用阿古路同咬人SO比較先接近d

真
冇朗尼佢食左屎

So7 完勝啦屌

牙蘇發動成個攻擊線 自己做埋finishing

港父又柒左

謝自己都答過無數次
佢自己都話最勁係蘇7
但同佢最夾最有化學反應係托

都有史達寧幫佢拉空既 唔好吹到佢咁大

瘋狂餵波比佢餵到佢踢起信心

係都史杜啦
史達寧個年跟住兩個師兄搵食先咁勁

可以中間托利斯，左蘇亞雷斯，右文尼

無乜好討論
我torres fans都咁講
Suarez根本唔同級數
勁好多
全盛黎比都係

等睇so9一個人慶祝gif

入球轉化率
點會同finishing 能力無關
即係廢托每球入球所需試射次數較少 少啲浪射

況且前鋒遠射 係因為無位入攝
試吓博一兩腳嘅plan B 打法黎

打鐵筒陣
比起遠射，前排球員最應該做嘅係拉返啲空位出黎
俾人後上
遠射係中場做嘅

你可以睇晒各自Liverpool all goals
粗略數返你所講嘅窩利同遠射

廢托

廢托好少博冷箭 應該只係入少一球遠射
你有心機的話數吓俾我睇
我粗略概算 無回帶Mark 實數

窩利其實王子多一倍
你覺得蘇7入得多
可能係你計咗啲後上撞射同落地波側身抽射

咁蘇7入球優勢就真係罰球

你否認數據 話係無聊
即係好似叻哥咁 話睇唔到唔知度我唔覺

數據係搵可比較嘅紀錄 量化再比拼 係好客觀嘅
你估啲講波佬讀數據係純粹中場kill time

唔係咩能力佔幾多比重咁 是但俾個50%標準
你果個計分制係你自己上面作咋

前鋒絕對係埋門一腳最最優先

遠射/死球都唔係前鋒優先考慮
因為呢啲波有唔少機會係要有前鋒執雞補中

你首先要明白 前鋒主力finishing呢個常識先

佢唔會明
首先佢要明有恩沙基依類前鋒先
走靚位搶好點一腳finishing就係前鋒首要工作

Finishing 係Torres較佳
而Suarez 係創造力方面較佳 雖然助攻數相同但創作機會較多
之後反問： 對前鋒唔係入波先最重要咩？

下一部份係
Torres 雖然隊波人腳好啲，
但係佢對手都有較多強隊，例如歐聯賽事有8球進帳
Suarez 就未有機會打歐聯豪門

獎門人：打和啦super!
旁白：托利斯同蘇亞雷斯各得500萬分可以進入下一節既飛拖鞋抽大獎環節
豐富獎品有花之戀壽司100 件

主要係啲人好自然會比較7+8 同8+9

托利斯樣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>蘇亞雷斯

阿蘇埋門方式多範數d
遠射，lup射係費托身上少見d,因為阿so走位靈活，多d出禁區，禁區外拎波面向龍門機會多d
轉身即射亦比費托靈活，始終費托高d,最近阿so對切爾達入第2球係好例子

費托唔係唔勁，20碼內ge埋門能力都不容置疑，而佢殺食彈甩後衛踢法更令好多名將出1醜，但黃金年紀先可以做到，你見佢車仔同馬體會都冇左呢種必殺技

廢托全盛唔配入巴塞
但蘇狗可以正選

767場入262嘅finishing好過638場入413嘅？
屌你老母嗰幾年猁除咗某幾個之外唔係太廢就太幼，打條毛歐聯咩

蘇7直頭係地上其中一個最勁嘅前鋒啦
美c
c朗
蘇7
包皮
利雲

不過沙拿又唔算普通料
講到求其執條友英超都入到32球咁

麥巴比

簡單嚟講 齋講"球技"蘇亞雷斯贏哂
王子冇咗速度之後 球技搭救唔返

一個手球救全隊入四強已經高下立見

So擺正前做純射手都勁過托柒啦

死痢狗係咁 見自己隊波難得有個靚仔又算上過一線就盲撐做護犬

So9就算回塘都救左巴塞好多次
隻托柒日職都踢唔掂

大把利話蘇勁d啦on9仔

蘇狗完勝
但托有8+9 情意結+ 靚仔

小花都抱緊佢大腿，你話呢

其實係超越左c朗

佢真係周身刀
好掛住MSN

嬲？
死痢狗！

比你話完好痛

So9 for sure

你要計佢利記時期 唔好坐時光機計之後會點
因為比較從來都係站在利記嘅全盛時期比較

唔好偷換概念以為自己好醒

你咁樣計埋廢托10場ac /日職
計埋呢啲養老波再證明個當打球員勁啲

咁你咁講一係無睇過廢扺 淨係講佢啲養老波
一係就純引戰

球技如果講全盛期 埋門一腳/禁區盤扭
係torres 好啲

如果講埋唔係全盛時期 老咗會點會點⋯⋯
咁講大把老將都踢到好柒啦

王子全盛有邊隊唔想要

睇到你句盤扭
我即刻睇番上面有段廢托飛機片睇左十分鐘發現唔想再曬時間
請問幾分幾秒有盤扭

下 佢巴塞後備都尚算可以

有咩討論空間？

T9踢唔到雙箭頭 會得返7成功力
你睇返西班同喂拿就知

禁區突破 級過後防再淡定射嘅波都唔少啦
你如果盲 我俾咩片你都話睇唔到架啦
Google YouTube search 要人教你用咩

真 你比幾分幾秒我睇下 ok?
唔駛即刻起剛，大家研究下姐
笑
記得係真係盤扭 唔係靠速度only

級一腳再射通渠波係屈速？

一腳呃過龍門又係速度？

退一步諗，速度唔係前鋒實力嘅一種？
你都幾搞笑

佢有幾招
扮走邊 再級入窄位
後抽一彈 轉身就過

唔想睇小說
片呢

明白 片入面個陣係唔係就係全盛時期？

痴線 後備都無份啦巴塞咁多勁前鋒 咩時期後備求其一件都嬴全盛費托啦

哨牙全能好多
過咗高峰仲要無跌watt

佢極其量可以見到山齊士 柏度 ...

真 山齊士神魔合一 費托一味識跑 是但一件都頂到佢個位